{"title": "P\u00f3s Lato Sensu realiza WORKSHOP DE FERRAMENTAS ONLINE", "date": "25 de Agosto de 2021, 20:12", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/pos-lato-sensu-realiza-workshop-de-ferramentas-online"}
{"title": "INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS PARA O PROGRAMA DE MONITORIA SOLID\u00c1RIA DA GRADUA\u00c7\u00c3O 2021.2", "date": "18 de Agosto de 2021, 18:34", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/inscricoes-abertas-para-o-programa-de-monitoria-solidaria-da-graduacao-2021.2"}
{"title": "Resultado do edital do Projeto Ser Universit\u00e1rio", "date": "13 de Agosto de 2021, 12:22", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/resultado-do-edital-do-projeto-ser-universitario"}
{"title": "SA\u00daDE MENTAL NA PANDEMIA:  MAPEAMENTO DE ATENDIMENTO PSICOSSOCIAL GRATUITO EM SALVADOR DA UCSAL", "date": "5 de Agosto de 2021, 16:48", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/saude-mental-na-pandemia-mapeamento-de-atendimento-psicossocial-gratuito-em-salvador-da-ucsal"}
{"title": "\u00daltimo per\u00edodo para rematr\u00edcula 2021.2 da gradua\u00e7\u00e3o presencial come\u00e7a hoje (27)", "date": "27 de Julho de 2021, 16:52", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/ultimo-periodo-para-rematricula-2021.2-da-graduacao-presencial-comeca-hoje-27"}
{"title": "UCSAL dar\u00e1  continuidade ao ciclo de webin\u00e1rios \u201c\u00c1guas no Brasil e Am\u00e9rica Latina\u201d", "date": "9 de Julho de 2021, 12:19", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/ucsal-dara-continuidade-ao-ciclo-de-webinarios-aguas-no-brasil-e-america-latina"}
{"title": "NOTA DE PESAR - Professoras Lygia Paraguassu Batista e Celina Bittencourt Marques", "date": "28 de Junho de 2021, 14:49", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/nota-de-pesar-professoras-lygia-paraguassu-batista-e-celina-bittencourt-marques"}
{"title": "DOCENTE DA UCSAL INTEGRA CEAD DA UNIVERSIDADE DO ALGARVE, EM PORTUGAL", "date": "16 de Junho de 2021, 16:38", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/docente-da-ucsal-integra-cead-da-universidade-do-algarve-em-portugal"}
{"title": "F\u00d3RUM CIDADE EDUCADORA DISCUTE O TEMA \u201cACESSIBILIDADE, MOBILIDADE URBANA E MODIFICA\u00c7\u00d5ES NO TRANSPORTE P\u00daBLICO DE SALVADOR\u201d", "date": "7 de Junho de 2021, 19:01", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/forum-cidade-educadora-discute-o-tema-acessibilidade-mobilidade-urbana-e-modificacoes-no-transporte-publico-de-salvador"}
{"title": "Nota de pesar pelo falecimento do advogado Saul Quadros, ex-presidente da OAB-BA", "date": "2 de Junho de 2021, 12:08", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/nota-de-pesar-pelo-falecimento-do-advogado-saul-quadros-ex-presidente-da-oab-ba"}
{"title": " INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS PARA O PROGRAMA BOLSAS SANTANDER SUPERAMOS JUNTOS 2021.1 AT\u00c9 9 DE AGOSTO", "date": "25 de Maio de 2021, 16:28", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/inscricoes-abertas-para-o-programa-bolsas-santander-superamos-juntos-2021.1-ate-9-de-agosto"}
{"title": "INSCRI\u00c7\u00d5ES DO PROGRAMA DE BOLSAS SANTANDER BOOTCAMP PODEM SER REALIZADAS AT\u00c9 O DIA 03 DE JUNHO", "date": "19 de Maio de 2021, 11:07", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/inscricoes-do-programa-de-bolsas-santander-bootcamp-podem-ser-realizadas-ate-o-dia-03-de-junho"}
{"title": "AVAN\u00c7OS E DESAFIOS NA LUTA ANTIMANICOMIAL \u00c9 TEMA DE AULA ABERTA NO DIA 18 DE MAIO", "date": "12 de Maio de 2021, 14:08", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/avancos-e-desafios-na-luta-antimanicomial-e-tema-de-aula-aberta-no-dia-18-de-maio"}
{"title": "INTEGRANTES DE PROJETO DE EXTENS\u00c3O E DA P\u00d3S UCSAL PUBLICAM CAP\u00cdTULO SOBRE DIREITOS DAS PESSOAS EM SITUA\u00c7\u00c3O DE RUA", "date": "6 de Maio de 2021, 11:41", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/integrantes-de-projeto-de-extensao-e-da-pos-ucsal-publicam-capitulo-sobre-direitos-das-pessoas-em-situacao-de-rua"}
{"title": "PROTAGONISMO FEMININO NO PROJETO ECOWOMEN", "date": "29 de Abril de 2021, 17:59", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/protagonismo-feminino-no-projeto-ecowomen"}
{"title": "INSCRI\u00c7\u00d5ES PRORROGADAS DO PROGRAMA DE BOLSAS PIBIC", "date": "20 de Abril de 2021, 17:19", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/inscricoes-prorrogadas-do-programa-de-bolsas-pibic"}
{"title": "UCSAL PROMOVE WEBINAR SOBRE \u201cATIVIDADES EXTRACURRICULARES NA FORMA\u00c7\u00c3O EM ENGENHARIA CIVIL\u201d", "date": "13 de Abril de 2021, 13:08", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/ucsal-promove-webinar-sobre-atividades-extracurriculares-na-formacao-em-engenharia-civil"}
{"title": "UCSAL PROMOVE RODA DE CONVERSA EM HOMENAGEM AO DIA DO JORNALISTA", "date": "6 de Abril de 2021, 17:53", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/ucsal-promove-roda-de-conversa-em-homenagem-ao-dia-do-jornalista"}
{"title": "Estudantes de Comunica\u00e7\u00e3o Social da Ucsal convocam para cria\u00e7\u00e3o de Diret\u00f3rio Acad\u00eamico", "date": "29 de Mar\u00e7o de 2021, 19:59", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/estudantes-de-comunicacao-social-da-ucsal-convocam-para-criacao-de-diretorio-academico"}
{"title": "UCSAL DIVULGA RESULTADO DO PROGRAMA DE MONITORIA ACAD\u00caMICA", "date": "23 de Mar\u00e7o de 2021, 16:27", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/ucsal-divulga-resultado-do-programa-de-monitoria-academica"}
{"title": "SELE\u00c7\u00c3O ABERTA PARA PROGRAMA DE MONITORIA VOLUNT\u00c1RIA  EM PROJETO ACAD\u00caMICO INERENTE AS DISCIPLINAS EAD E GOOGLE FOR EDUCATION", "date": "8 de Mar\u00e7o de 2021, 11:49", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/selecao-aberta-para-programa-de-monitoria-voluntaria-em-projeto-academico-inerente-as-disciplinas-ead-e-google-for-education"}
{"title": "Padre Manoel Filho fala sobre o tema escolhido para o Dia Mundial do Migrante e Refugiado e sobre o atendimento na Par\u00f3quia Ascens\u00e3o do Senhor", "date": "2 de Mar\u00e7o de 2021, 12:43", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/padre-manoel-filho-fala-sobre-o-tema-escolhido-para-o-dia-mundial-do-migrante-e-refugiado-e-sobre-o-atendimento-na-paroquia-ascensao-do-senhor"}
{"title": "PRAZO DE INSCRI\u00c7\u00c3O PRORROGADO! EDITAL SANTANDER BOLSAS DE GRADUA\u00c7\u00c3O EM 2021", "date": "25 de Fevereiro de 2021, 18:17", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/prazo-de-inscricao-prorrogado-edital-santander-bolsas-de-graduacao-em-2021"}
{"title": "Est\u00e3o abertas inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Monitoria Solid\u00e1ria 2021.1", "date": "22 de Fevereiro de 2021, 19:03", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/estao-abertas-inscricoes-para-o-programa-de-monitoria-solidaria-2021.1"}
{"title": "UCSAL PARTICIPA DE CONGRESSO PARA DISCUTIR TEMAS DA ATUALIDADE", "date": "15 de Fevereiro de 2021, 18:30", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/ucsal-participa-de-congresso-para-discutir-temas-da-atualidade"}
{"title": "Carta da Reitora sobre o in\u00edcio do Semestre 2021.1", "date": "8 de Fevereiro de 2021, 19:11", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/carta-da-reitora-sobre-o-inicio-do-semestre-2021.1"}
{"title": "Aula aberta online da UCSAL re\u00fane lideran\u00e7as em bate-papo sobre intoler\u00e2ncia religiosa", "date": "20 de Janeiro de 2021, 20:17", "link": "http://noosfero.ucsal.br/institucional/noticias/aula-aberta-online-da-ucsal-reune-liderancas-em-bate-papo-sobre-intolerancia-religiosa"}
